我識障晴天前奏第一句！！！！

好撚感動

捨得收嗲未牙

ho ball

屌 季識攜了 叫我結他小鈴子

屌我好犀利 自學識亂掃chord